[呼籲］罷 睇 C C T V B

垃圾唔值得睇！

罷睇=將來會睇返
已棄睇十年以上

屋企見到廢老老豆睇cctvb，一係叫佢熄左佢，一係整壞部電視

要睇倚天班支那雞
連登仔表示不了

推

一早都冇後生嘅睇啦
過多廿年可以執笠

想知班CCTVB新聞佬平時諗咩，平時fb, ig, linkedin post開咩
已經有人死左，都可以當睇唔到，
好黑心同冷血

玩盡d
罷食播tvb嘅食肆

成班都冇人性

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人